《10人有9個人 8月5 都話罷工！！！》

我收到風，身邊既人10個有9個都話會罷工如果你係個1個，5好再唸啦，除非你想做剩底個個

即係200萬人有180萬人都話罷工呀！[/size=6］

[size=6]我正式宣布我會罷工！我屋企人都會罷工！我朋友都罷工！我同事都罷工！

你仲唸緊d咩呀！你想8月5號返到公司，1個人做10個人既樣呀，OT 等緊你

我會罷工！

會罷工既人，講覆我會罷工！

推

我會擺工

發夢見到有人去圍巴士厰唔畀出車，其實圍厰唔畀收車回厰作用大啲呢？